喺現任身上發覺佢似ex，可以點

唔想再有分開既感受

分手

邊方面先

都有話大家一齊係錯之類

性格 言談 外表

慢慢改吓相處嘅方法，唔好再重覆犯錯

你當人替身

認真

點先可以改下唔想日日見自己女朋友

唔會掛
我放低左ex都三年喇

我同ex行左三年幾頂唔順分左手
最近有新戀情 發現現任同Ex好多行為好似

唔好嗌錯名就得喇

係因為會互相吸引返同類既人?

讀音有d似
但未去到會叫錯

好怕會重蹈覆轍

咁當初又選佢？

我都覺得係
咁巴打現任一齊左幾耐

好自然咁發生
或者真係大家岩既就唔洗點講邊個鐘意邊個咁?

心底掛住人咪出聲

三個月了 初頭都唔發覺
慢慢覺得行為好似

掃頭髮個下最似囉

咁你有冇同佢講話佢似你ex

唔敢 巴打有講？

唔覺意講左一句

有冇發癲

招牌動作黎

你鐘意嗰類女仔 先會前度現任似
好多人都係咁

咕

又岩喎

好似扁左嘴一陣

好鐘意幫佢撓返d頭髮去耳仔後面

女player

搵番你個 ex ，唔好害到人

我現任同我之前個兩個ex都係同月同日生日 講明先，我追個時唔知 最柒既係我iphone個生日日歷呢四年呢都無改過，現任上個生日睇到個生日提示唔係佢個名但係同一日

星座撚 基本上佢地同星座關係，好多嘢都好似下。

冇野既
證明你鍾意呢類型既男人姐

點解係害

三個都同月同日咁癲

俾佢見到之後有冇del返ex 既野啊

開頭唔覺
係一齊先愈黎愈似

Del就緊係del哂啦，不過除左初戀之外其餘兩個唔係好明白點解我好多嘢都會自動波

咩野自動波先

現任知左一定好傷心

真係會變水泡feel？

同一件事 對其他人都咁做

哦 都你普普通通男朋友應該做既嘢，不過唔洗再估呢估去。你知架啦，唔係個個女仔都一樣架嗎

...幫你含緊個陣?

好難行落去

咁似，好難受